究竟倫納德呢條蛋散憑咩入all star...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

佢當年賭俠做主角喎

乜撚

靳春天

唔係吖 首天梯幾正

同意

講緊nba

志哥入

勁撚過奶共占好撚多

有攻有守

態度正確

但對球會既手法就差1左啲